# Ejemplo simple de Puppet


**Este ejemplo muestra como configurar dos maquinas virtuales con vagrant y conectarlas entre si para instalar un servidor wordpress en la máquina agente**

![Screenshot](Puppet.drawio.png)